30秒清理電腦垃圾

輕鬆流暢上網你是否注意到你的電腦系統磁盤的可用空間正在一天天在減少呢？是不是像老去的猴王一樣動作一天比一天遲緩呢？

沒錯！在Windows在安裝和使用過程中都會產生相當多的垃圾文件，包括臨時文件（如：*.tmp、*._mp）日誌文件（*.log）、臨時幫助文件（*.gid）、磁盤檢查文件（*.chk）、臨時備份文件（如：*.old、*.bak）以及其他臨時文件。特別是如果一段時間不清理IE的臨時文件夾「Temporary Internet Files」，其中的緩存文件有時會佔用上百MB的磁盤空間。這些LJ文件不僅僅浪費了寶貴的磁盤空間，嚴重時還會使系統運行慢如蝸牛。這點相信你肯定忍受不了吧！所以應及時清理系統的LJ文件的淤塞，保持系統的「苗條」身材，輕鬆流暢上網！朋友來吧，現在就讓我們一起來快速清除系統垃圾吧！！

有無加強版

下面是步驟很簡單就兩步！

在桌面上點鼠標右鍵，選擇新建一個「記事本」，把下面的字複製進去，點「另存為」，把文件名定為「清除系統LJ.bat」就完成，記住後綴名一定要是.bat，好ok了！你的垃圾清除器就這樣製作成功了！雙擊它就能很快地清理垃圾文件，大約一分鐘不到。
複製下面的字：

上一個敢貼出黎既人唔知放出黎未

用ccleaner啦，唔好亂教人洗機

點解清完之後D野冇晒既

有沒人敢貼，我以身試毒

清爽版 唔該